有冇人知匯豐算唔算中資銀行

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

中國平安已經成為HSBC最大股東
各位睇路啦
換美金保平安
Sir This way